其實你地明唔明人權法對於愛國既人係完全無用？

其實你地明唔明呢條法案對於愛祖國既人係完全無用？

首先人權法針對
a. 對香港任何個人真正實施或威脅移交、任意關押、酷刑或強迫認罪。
b. 屢次進行違反《中英聯合聲明》和《基本法》中港共同義務的行爲或決定，這些行爲或決定同時也損害美國在香港自治和法治方面的國家利益。
c. 在香港進行其他嚴重侵犯國際認可的人權的行爲。

對象：政府高官，建制保皇，中聯辦，三萬黑警

制裁目標
在美資產、禁止本人及直系親屬獲得入美簽證或吊銷現有簽證。

對象：政府高官，建制保皇，中聯辦，三萬黑警的祖父、祖母、外祖父、外祖母、父親、母親、丈夫、妻子，子女、兄弟姐妹、孫子、孫女、外孫、外孫女

國際延續：
同時，美國將會與其他盟友協調，包括英國、澳洲、加拿大、日本、韓國宣傳香港的民主與人權。

結論：政府高官，建制保皇，中聯辦，三萬黑警的祖父、祖母、外祖父、外祖母、父親、母親、丈夫、妻子，子女、兄弟姐妹、孫子、孫女、外孫、外孫女將不能得到美英澳加日韓的簽證與國藉

咁On9仲唔明？抵你做condom仔

尊敬既習總個女係咪係美國？
有無見佢比人拒絕入境？
但係d低等學生就比人拒絕左
從來政治上 高層官員唔會死先 因為要比面
死既係低下層

美國盟友有幾多？全世界 美英澳加歐日韓台

你放假想去日本旅行？你無Visa,只可返大陸叫雞
女朋友想去歐洲影婚紗相？你無Visa,最後帶綠帽
你個妹做空姐？佢無Visa, 慘過黃絲無得飛大陸，工都無埋

明未？
世世代代都大灣區
你覺得自己低層無事？
有邊次政棍唔係推低層死先？
你男朋友做狗？
你老公做狗？
你阿哥做狗？
你做狗？
講聲恭喜先

襯早
謝Sir有版你睇

推1